816集會起作用，美議員強硬聲明警告中國唔好亂來

喺816集會之後，美國共和黨參議員魯比奧 (Marco Rubio) 發出強硬聲明，警告中國如果夠膽出動解放軍，中國將無法繼續享受香港帶來嘅好處而且美國將會迅速採取一系行動包括取消香港喺美國法律下嘅特殊地位，動用全球馬格尼茨基人權問責法 (Global Magnitsky Act) 制裁中國官員。佢呼籲參議院盡快通過《香港人權及民主法案》。最後仲警告，北京必須喺實踐充分尊重香港自治嘅承諾，或者承受侵略香港後所要面對迅速同嚴重嘅後果，兩者之間作出選擇

順帶一提，魯比奧係2014年傘開始，每一屈美國國會都會提交《香港人權及民主法案》，佢係好關心香港，希望美國國會9月復會之後會盡快通過喇

聲明原文傳送門：

Rubio從一而終，好耐之前已經支持我地

原文係 People’s Armed Police forces

真.外國勢力

當年佢身邊既助選團有香港人不斷幫手發聲

民陣最新消息：818 維園集會時間係兩點！！！文宣全力啟動

818維園見

817 818

Sir,.this way

818 2pm

Sir this way

頂住呀手足 818

美帝 準備
武力介入 驅逐開始

This way, Sir!

我們是護旗手(美國)

🇺🇸

#I am the Protector of the Flag🇺🇸

#ngo hai wu kei sau 🇺🇸

我英文唔好, 有無人可以幫手喺英國國會整個請願
要求英國確認中國違反《中英聯合聲明》